寫政府新聞稿個個

＊＊＊＊＊＊
強 烈 譴 責 美. . .
你 玩 埋 我 個 份， 唔 關 我 事。
完

2020年8月8日（星期六）
香港時間03時38分